台灣美食 餓撚請入。。。

正
btw 片?

Yes.
Eated no片.

好想陪吉妹食台灣腸

終於唔係劣食 吉妹有無識返幾個台仔？

勁鍾意食腸，成日見到都忍唔住買

無呀Michele我跟團呀

大sausage good taste?

好撚臭

Very good taste.

呢個留言好好笑 同上面d留言反差極大

個男你條佬？

臭到我以為去咗豬欄

門仔我自己一個跟團呀
條仔路人嚟

跟團好無癮姐

我啲姊妹

其實都ok，食下野睇下風景，我個團又輕鬆唔使趕頭趕命，都幾自在

係囉 吉妹台灣自遊行都得啦 仲可以勾搭d台仔

台北？

入番正題先啦
諗住買咩手信比我

Yes

台北就會自遊行，台中跟團有車接送方便好多

你想要咩手信
團友買咗好多水蜜桃但我無買到

正.....日日都食到肚脹

台北去過好多次，今次去台中之後發覺以後都唔想再去台北

每去一個景點，人地掛住影靚相，我就掛住睇下有咩食

典解？雖然我都去過台中

台灣邊度黎?
隻羊幾搞野

吉妹上KK day 好似有得拼車啊 同埋台中其實唔包車都ok 但要花多d時間 plan 交通

覺得台北無乜野睇，得行街同食野，我又唔想shopping.今次嚟台中睇下風景，啲野食又平過台灣，覺得唔錯。

吉妹我都好鍾意台中 平d 台中市中心d野同台北差唔多 但鄉郊好玩好多 同埋台中個美術館超大超靚

清境呀，呢隻算得意，有隻又臭又醜

我自己一個人懶得plan了，一出門口就上車好爽 落車去到景點自己一個周圍行其實都幾正

正，吉去台灣邊度

哇...屌
咁撚樣....

我下次想去台東，聽聞風景好靚

台中呀褲褲

呢個牌我去清境都見到，個時都想影畀吉睇

呢隻野點食法

識下男團友啊嘛

好黑好臭仲突然發出憤怒嘅叫聲

清境個間花枝丸好正

仲唔彈開 小心佢攻擊你

我記得褲有去同羊仔影相

紅燒

程味珍惜

同團全是一家大細/中年夫婦

知道

台灣跟團

吉咁都記得

我求其食一檔咋，勁多烏蠅

我影完頂唔順佢陣臭味行咗去第二度

魯肉飯

有問題咩，咪又係去玩

有留意褲褲

勁正，好想瘋狂食腸

正

係呀木瓜

香檳葡萄味

真係好正，喺個草地食雪糕，天氣又好又唔熱

台中D女女得嗎？

有冇台中行程呀
下星期出發

瓜水都流哂

u say yang b not good smell

麻麻地，無乜見過靚女，我個團個領隊最靚

RICH have 手信？

羊咩ching.....

好想同吉去旅。

我跟團個行程好悠閒，尋日去咗高美濕地、悟棲漁港同埋心之芳庭，今日去咗清境同埋小瑞士花園，住民宿。

Ho miss yeung meh one two three four bb

未buy手信呀

弘幾耐無去過旅行

我預左2日係台中, 有1日既下就會跟kkday 半日local tour, 而家PLAN緊另外個日諗住自己行

pineapple cake

同囡囡去？如果係就去心之芳庭影下相啦，我自己一個就無乜癮

我都唔鍾意

你可以自己一個，我都可以係自己一個
(其實毒撚一個更開心)

have drink 珍珠奶茶？

享受下自己一個旅行啦，唔係樣樣野都要人陪嘅，自己一個鍾意行邊就行邊食乜就食乜

No.
我麻麻地珍珠奶茶，同埋勁大杯我飲唔哂

吉媽原來去咗台灣玩
有冇識到台灣有錢佬肯包養你?

吉妹

㮽完屋

好倦

so難食

我同吉飲食口味好夾

gut do u want travelgo with wen

無呀，我諗住下個月過澳門搵洗米華

柒頭so rich

所以我同弘是好朋友

Ho ar wen be

清境
記得之前去個山景超靚

係呀，呢兩日都無落雨

好正啊 有無訓下草地
食住雪糕咁訓

吉妹真好 有旅行去